喺Goji做gym嘅巴絲入黎吹下水

岩岩join左

執先黎Join
拉

有聽講過..希望唔係真

通常mk tst klb

幾長約?

簽左16個月

之前先有post屌佢地兇鳩個阿叔

通常返工前做所以冇pt

mk好撚多人
tst係個更衣室細
九龍灣叫最新
成日話執但係佢中環搬新舖喎
銅鑼灣就無喇

除左朝早都唔敢去mk

依家去中環應該去新定舊？

點解會揀goji

舊
新3月先開
但呢排都無去gym
我覺得好高危

口罩
唔操幾個月會咩都冇哂......

唉我都係
無操好耐

琴日帶口罩去尖沙咀做
勁多人都冇戴口罩
啲人係咪覺得自己好大隻唔會病

我之前去開 cwb 一星期做4-5次
但而家咁高危，唔敢去

沖唔沖涼?
你知更衣室唔荒乾淨得去邊

真係睇地點嫁咋

帶口罩 唔摸眼摸鼻應該都okay?

No

祝你好運

買gear返屋企操啦
利申買左，一放工沖返屋企gym

果斷轉左pure 咪撚續啦唔知幾時執

唔敢沖啦操完就走

邊度買啞鈴好？

。。。
仲衰過p記

Gogi個朵臭晒

我係觀塘買，批發價幾平
買齊gear再call van jai一車返屋企都咪話唔爽
25kg dumbbell x2 $779
連接dumbbell 做長bar舊野 $99
蛇bar $199
張凳$400

應該少人過p記？

本身係一星期上一堂 但都兩星期無去。。

小心過期 佢地會叫你買堂延長個時間

好似真係好多女跟pt上堂

我十月先過既... 但佢都成日叫我延長 我完約都不會再join了

我3月底剩返嘅堂數唔多，戴口罩都唔想冒險去住。

好似好曬錢但命仔緊要！

灣仔goji上親去都比coach狂sell, 簽完健身堂，又sell 拉根堂。
痴線，話錢好易解決，我話免費好無。
cls

me also go to wanchai center. Last time he said i only have 10 months left should extend asap, on99...

10個月，都要？無病呀

一開始玩無咁hard sell, 唔知點解而家咁

廿幾堂教練堂，去又怕佢sale,唔去又浪費晒比左既錢

我去開九龍灣同旺角，都好少比人sell。
灣仔上左賊船。。。

Same 唔見有人sell

照去 但同佢講用曬d堂先再考慮 企硬黑面

難，早知唔簽

同問 點樣企硬拒絕加堂 點樣講有禮貌啲/冇咁傷害感情

笑笑口問佢，完左呢張約我可以去到邊。
如果真係夾的話，續又有咩問題呢？！（心果句：慳啲啦，畀你坤一鑊仲想黎？！）

尋日去旺角果間，得少數人戴口罩。
如果有憂慮就去第二間喇。

"用埋D堂先買啦 而家唔諗住啦"

至從新年就無去。。

夜晚mk定tst比較少人

唔知點算，仲有廿幾堂pt

次次去都焗我買單，真心想殺左佢地。我受夠，精神虐待

今次仆街鳥

洗唔洗2皮？

你邊間？
買左嘅PT堂可唔可以refund？

佢仲開新鋪..

好簡單，直程同佢講冇錢咪得
佢都唔會再sell啦

要啦，又話錢好易攪掂，分24個月好平。講到唔洗錢咁

wan chai,應該無得refund。
大家有無方法？拎番錢

上次拉根sell 我，想屈我十萬都on 撚鳩
之後再次sell 都話下次先，心諗咪撚曬我時間

點解哩排先黎join gym，我哩排都唔敢去gym

朝早0630去做
冇人sell我

Physical都未執，goji就未咁快

或者夜晚9：30 後。

少左邊幾間

應該開果陣攞唔返康怡同屯門。
剛剛 CWB 關左。

屌佢老母 而家港島得返咁少地方做
錢就識每個月扣 但啲野就越做越閪

十萬都夠膽開 好恐怖

可能富貴係有樣睇嘅呢

大家睇定都岩

健身中心停業 如何追討預繳

1.等清盤獲分發賠償
倘苦主是以一筆過方式簽賬付款，建議緊密留意涉事公司狀況，如公司被清盤，苦主在法院委任臨時清盤人後，可登記為無抵押債權人，以待公司變賣資產後，再看看有沒有機會獲得賠償。

2.聯絡發卡機構退款
向銀行或發卡機構提出「退款申請」，但不同發卡機構對申請退款時限不一。按消委會資料顯示，於2016年加州健身中心（California Fitness）結業時，曾有68人向發卡機構提交交易證明文件，申請退款，但最終只有一個個案成功受理。當中有個案是，苦主於2014年11月以信用卡繳交5年會籍，苦主於2016年7月向發卡機構求助，希望申請退還未使用的服務相關費用，惟對方表示申請限期超出交易起的540日，拒絕受理。

針對上述情況，特此整理部份銀行信用卡退款保障機制的申索時限：

滙豐銀行：如商戶終止業務，會於商戶業務終止日的120天（Visa或萬事達卡）或180天（銀聯）內，但不超過交易清算日起計540天（Visa / 萬事達卡）或360天（銀聯之本地簽賬）連同有關交易之簽賬單據及紀錄向收單機構提出退款要求。

恒生銀行：可於交易日期或預期得到有關服務之日期起計120日（Visa或萬事達卡）或180天（銀聯）內（包括賬項諮詢調查時間在內）連同有關交易之簽賬單據及紀錄提出退款。

中銀香港：按Visa及MasterCard信用卡國際機構規定，追溯限期須取決於：1.交易日起計540日；2.於商戶倒閉後120日內。按銀聯國際規定，銀聯信用卡持卡人在香港進行的交易，有關追溯限期為交易日起計360日內。

東亞銀行 ：信用卡結單發出日60日內。

當然上述只是一些基本的參考資料，大家如想進一步了解退款細節，還是建議致電相關發卡銀行查詢。

點解嘅，以前聽得多係p記最差

睇個勢應該開唔成

話屌真係有機執喎咁撚樣

續左冇耐呀屌

唔係full pay 應該可以叫銀行cut 分期既

any link?
想買凳

我係九龍灣goji做，遲啲應該返p記r discount

Full pay 咗
不過而家都唔敢去做
日本又有3個做gym感染

而家欠租
可以睇成
1. Goji 堅唔掂；或
2. 同業主議價講條件嘅手段
希望係後者

我都係成個幾月無去到做...

後者唔奇。如果十一月起唔交租，200萬一啲都唔奇。剛剛好。
不過 r 減租唔係應該更準時交租架咩。真係唔明。

仲有堅持去同埋除左飲水都有戴口罩
但係都係有過半人唔戴

而家好似旺角尖沙咀灣仔都欠租
銅鑼灣執唔開返
中環新舖又延期
真係好撚唔掂喎

灣仔有欠咩？

自膠

咁要日日去做先

用開新鋪嚟證明唔會咁快收皮根本戇鳩，當年屍記喺黃埔開咗新鋪冇幾耐咪又係收皮

同埋啲仆街gym room點會咁易俾人知就嚟唔掂，梗係成班高層自己圍威喂分完花紅cap埋最後一水成間gym room得番個殼先極速宣布清盤

好驚呀
仲有兩年半約
Full pay 左

好似係好耐之前喇。果版仲見到2019-20 財政預算。早幾日果份已經係 2020-21 了。

嗰時灣仔記得係因為shower問題搞到遲咗半年先開得

當時九龍灣有水但無熱水成個幾月

你地係all centre 定one centre?

我係all 但多數只去灣仔

有無update?

用左未！？未用佢有7日冷靜期，快啲去做refund。
老實講，goji pt又貴又唔值！

突發 旺角GOJI爛仔圍鳩阿叔

goji 灣仔啲 pt 正冚家剷黎

講多啲黎聽下？ thank you.

快啲爆嚟聽下啦

我都係喎

簽左12萬 pt堂

Cls
去退啦

D人好惡 怕撚左 堂都唔敢上

Cls
Refund la
揾多個朋友陪你上去

你女好正咩?

人ON9 係要交下學費

條女*

想自殺

迪記都有
雖然睇落好化學

港島區就FF啦
又可以俾月費

化學咁不了
一陣做做下淋左就仆街

旺角有demo可以試
我諗唔會冧嘅 但係就一定無gym個啲咁硬正

哩款?

是的

以前可以逐月俾宜家一炮過，兩年月約有一年係”送”既(姐係合約期外)，係咪好唔掂自己諗

屌兩年要7千幾蚊
好驚佢執粒

岩岩開扮好 話唔似C記/P 記要full pay
改頭換面又洗心革面
點知三年都未夠證明一樣黑 甚至仲黑 真係好野既Goji

Impressive...

仲有一年約 完約即刻轉會

唔夠一年就露晒底啦，根本就c記個班垃圾換個殼

屌你老母呢個社會垃圾幾撚時死，係香港想搵間正常gym做下都咁撚艱難

邊間呀？ 又係灣仔？

「之後佢（方姓教練）幫我用按摩槍紓緩肌肉，平時啲教練都會用，佢用按摩槍喺pat pat同埋腰度，但就喺我唔知情嘅情況下影咗我條腰同埋pat pat，然後send咗去一個training嘅WhatsApp group」。當林小姐於群組內看到相片後，當面質問該名教練，「我問佢點解要影呢兩張相，呢個唔係正常上堂會發生嘅情況，我講到明要投訴，佢就delete咗pat pat嗰張相，話只係玩吓」

Mr Fong

呼之欲出

有人話中環因為「原材料」運唔到去將會開既中環goji. 舊中環goji 會摺 , 有d PT 會轉去其他centre. 而家d PT 說緊d 客跟個PT 轉centre. 換言之新中環Goji 短期內有可能會唔開住

嘩！goji pt真係狗都不如

之前已經講要延期。啲 PT 要轉 center 想留返個客實要游說去轉 center 嘅。

武肺當旺，你地真係好勇

旺角goji啲sales好撚煩
每一次買嘢食都走嚟sell張垃圾gift card

話左4月底開喎

咁呢個月都有人要上PT 堂架。。。都要安頓嘅。

Goji要執？
我仲諗住完約轉過去

Goji班pt根本係班做唔成黑警既爛仔
仲join既真係祝你好運

On9先join goji

any news bro

師兄屋企應該幾大

個PT阿Sir仲話好多人都有去上堂

上淨五堂佢係咁WhatsApp我叫我上 睬佢都傻 本身都諗住淨係上廿堂就唔上

到而家都冇去做
每次朝早經過灣仔
見都成班友得一個戴口罩就不了

之前full paid左兩年 就到期
唔續洗咪打去同佢講
驚有隱藏合約credit card扣我數

三月頭我去過做一次 全場得我一個帶住口罩 同埋勁辛苦就窒息 所以都係決定短時間唔去蝕錢算